[半個鐘車程] 屯元天手足 星期六請去上水！！！！

276/276A/44（+261）
北區撚跪求屯元天手足增援！！！！

我希望大家去遊行，但同時想各位小心有任何其他勢力嘅人士介入，到時去到希望大家謹記要有獨立思考。

【緊急】屌你老母 反水貨遊行搞手同鄉事派侯志強密會！！！

立即停手，我而家嚴重警告你，唔好再襲擊

我而家係制止你再打人，請立即停手

我而家係公民拘捕你，因為你對我朋友施以實質傷害的襲擊

水貨客逼爆北區
下面呢10條仆街就係幫凶

請去上水嘅朋友每人print 50張
用3M super 77 / AA膠貼到成個上水都係
要佢地變過街老鼠！